## Behar dudana beraiengandik
* Adibide bat labe bakoitzarena
* Historikoa kalitate probak egiteko
* Baimena aplikazioa erabiliko den sare barruko ordenagailu bat zerbitzari moduan erabiltzeko, aplikazioa erabili ahal izateko ordenagailua martxan egon beharko da, pare bat programa instalatu beharko ditut zerbitzaria martxan jartzeko, ez da saretik kanporako konexiorik irekiko
